點先可以溝到女

玩左apps 成年 都傾唔到乜
我知自己唔中意講野 但見到女 有時又好難就咁當普通朋友咁
係咪個個玩交友apps 正路都係想揾另一半 定係純粹識fd ? （叫雞sp另計）

唔鍾意講嘢咪死症囉 比你約到出嚟 兜口兜面打字溝通？

算吧

一係你唔好玩app，app本身就少交流，對你比較難，一係你直接去某d網，比如連登，搵岩傾既入手，又或者等疫情過去報下活動

靚仔

此po已完